我決定唔會再拍拖

有無人挽留🙏🏻

挽留你同仔仔一齊互射

ok

同拍拖無衝突

同我一齊反男人

樓主落左我個仔

呢個決定一出世就有

喺呢個世界有absolute gender equality之前
小妹唔會再迷呢個世界任何一個男人🙏🏻

its not yours it’s ours

唔拍拖就強姦

我有咩做得唔好

男主要安慰嗎？

我地一齊反男人

啲男人真係仆街嚟

你幾暖

你好好 有問題嗰個係我 😔

有時我會覺得，你將責任推哂畀自己，其實只係唔想負責任。

Hugo 1991

我唔係對人人都係咁

不再害怕害怕害怕分手
分手以後無奈如舊 人漸消瘦
相愛是這樣會令我 疲倦不休
無力挽留

唔好啊樓主尋晚同你上無套今日驗到有左

物以類聚人以群分，證明你都係同一類人

樓主唔好唔要我